屌 x博士同狼人最後死左

好慘

屌你老母

估到啦
如果唔係點會兩條友都話唔再做個角色，唔通真係有錢都唔搵咩

好彩睇左

廣告係咪有話最後之類既野
都估到會死啦

樓主好仆街
推推推